有冇人可以記得上個sem學過d咩?

我完sem後就自動清除記憶
讀大學根本只係為張沙紙
d知識根本職場上用唔到

讀咩

駁唔到

你屋企人聽到你咁講實喊